香港d醫療水平衰過深圳人民醫院好多

岩

特別是整容

獸醫方面真係差d

醫生漏寫藥單自己錯

轉頭問佢拎番都要收一百蚊

香港未試過比人咁屈錢

上面全部醫院都吊鹽水
香港想吊都唔比 大陸完勝

能醫百病